[gay] 點解無人開post的心事分享區 (242）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

post經 新朋友

Hi

Hihi

Hi hihi

肚餓 仲未食野

咁夜

等左好耐

1001左嘅巴打記幫手開po

尋日都咁夜

咁夜食野唔好架

你不懂我傷悲

啱啱好1000

誰說不能黑白配

新人留名

對唔住呀

係你黎？

我999，我以為自己係1000比遊大帝叫我去驗眼

hi
stats?

小弟唔知規矩

要罰

温柔啲，驚痛

要鞭

ABC男同事問我鐘唔鐘意「賓州」，搞到好尷尬⋯⋯

好痛喎

咁夾

點夾法

夾lin lin

唔比

罰自貼

唔痛架

不了
冇嘢睇

咁罰請曬呢到嘅人飲野
我要熱鮮奶多冰

煉奶ok？

邊個要吞精

頭先食橙差啲哽親 好彩平時條脷訓練有素

珍珠奶茶

玩咁大

外賣m記到

恭喜你未餓死

肥

我都好餓

頭先食完nutella pancake

咁夜食實好肥

橫掂都冇人要架啦，肥咪肥

好似好正 好想食

屋企啲pancake皮比我食曬

仲以為自己煎😂

懶呀我

抵唔抵買？

特價先抵，平時冇特價差唔多40蚊先得10塊

哇咁貴
買左ok啲雞髀食

今日最大收穫就係拎到男神既腳片

係屋企悶到發霉

唔比你地 半洋腸黎

咁識食

大腳便是爹

有幾大呀

目測46

咁大好少見

識唔少

爽死你

老公都好大 日奶夜奶

社工開解我

傻豬黎嘅，有咩要開解

我想退休

傻豬，我想有令一半

比圖我 我你另一半

唉 唔洗圖啦 做著先啦

你幾個都係深夜浦頭

有冇人通頂

無

沖功課同溫書習慣左

我有要求架
唔亂黎

擔少日遮都唔得

落雨啦，快啲收衫

Poc poc

點呀豆豆？

好大乳

我呢邊無乜

Bitch plz

咁樣幾好啦

早晨

午安

晚安

人妻post有人堅爆大鑊
好似出席過佢婚禮

好奇呢個canon廣告 男仔叫咩名

比個直仔問我係咪鍾意佢
其實係有 但我話無
都唔知咁應係啱定錯

可能佢都對你有興趣呢

Chok下佢嘛

Mental breakdown

有咩幫到你

收左工都要睇文件

咩工

比啲支持同鼓勵你

Chok佢邊到

你想chok邊度，我咪chok邊度

呢啲情況真係要chok chok佢

@豆豆

好悶 有無d野可以刺激下

face
stat

排骨

hi
facepic?

你po先

Facepic?

開始

npnc sor

有冇人知點解我個wifi
插哂線 著哂燈 開哂制 連到wifi 但上唔到網

你個野壞左

真？

著咩燈先

左2同左3個2粒係咁係到閃下閃下

息左佢再開

試過

打去 isp 叫佢 re dial 個網去你到啦
未必關你事

佢係乜水?

啲like全部都係啲鬼畫符嘅人黎

黑社會大佬個仔
坐過監 衰勒索 gay
唔知有冇記錯

Party with TL

李日昇ok wo
我由細到大都睇佢

深夜變得好唔開心

其實好鐘意個男仔 但識佢咁耐都唔知佢係唔係
同埋之前好close 而家又好似去返一般朋友咁
仲有我同佢都就快生日 我好想同佢過

開始自己整？

做咩冷淡咗？係咪hehe 架人地

唔係

會唔會人地有target?

李日昇最正

咁難嘅

唔好理啦 借生日過橋約佢去個d 兩人party room食左佢

bored

Fun?

做乜鳩

個男仔樣唔錯

Jed

明明係你拒絕先

其實我同佢係同一日生日
我有試過話生日出去玩㗎
佢又好似唔係幾想咁

貴圈真亂

點解
靚仔?

好心寒

oh were you

你點講都好，你開心就好

你表弟呀

點解有我份

點知

你果次自己唔出黎

我去左食Jolibee

咁都拖我落水

著西裝係咩感受

熱

講野咁似harry porter隻多比

焗
郁身郁勢唔到
燥
煩
狗都唔屌

同感，我愛短褲

好彩之後返工唔洗著

我老細比我見人/出街開會先着西裝，平時causal wear 加普通長褲就得

#私約
#XXISTHEBEST
#正

屌哂你哋

Casual wear 加長褲+1

屌埋你

DINO 呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

喺度喺到

多謝你令到PO 撚 POST可以開到4

你行街嘅仲要西裝褸

我無做咩喎
多謝我啲乜

乖

熱撚死你

死得未呀

聽到都熱

巴士隔離坐咗個大陸佬 西裝個啲
點解大陸佬就有一隻獨特氣味
係大陸佬身上先聞到

有無人知我講邊隻味？ 係咪同佢地食開紅雙囍有關

我明

咁清楚 可能食過😂😂

搭巴士見到d高汁仔仔 永遠都唔坐我隔離 睇黎我太毒

識佢地

肥矮毒邊夠膽

新人報到
究竟有生之年仲有冇拖拍

有 依到單身狗 直接一齊 等豆豆幫你揀
Stat 同 type ？

有

警訊失蹤人口咁
中等身材 中國藉男子

圖 有圖有答案

不過0 就 濕滯 啲
因為... 依到都幾缺1

一黎就圖 唔神交下 你開 app 搵 fun 啦

d後生爸爸真係好撚正

做咩咁認真啫 👉🏻👈🏻 講下咋麻 講左都唔會有圖架啦

有架

dinois1

agger

呢度啲1唔係食屎咁既樣+格一早上晒岸啦

Hi 我咪食屎既樣

啱呀

DINOISTHEBEST

BOTH

想識真心fd子 但係唔想開app 有無人交換tg

咁pro嘅

笑左
連tg都唔會比人睇到

咁應該點？

kyoto nim chi

不了

有時見到d後生爸爸大大隻咁好撚正

笑咗

連登有得pm架咩？

直接放出黎 有人想識你就會 pm 架啦

不過你唔好好介紹下 難啲想識

R 水吹 係到都一樣架姐

唔識pm人😂😂

好複雜 都係舊登方便d

其實都預左周圍都冇哂一
疊埋心水做毒撚冇人要過世

對唔著 有時想傾d deep d既野 全部係到傾 好似無咩安全感

咁 app 可能仲實際 都有想 in depth talk 嘅人

可能得5%既人係 其他都係搵fun

依到有啲人 傾到一齊咗 你自己諗

好啦 唔好嫌我毒得唔得

不過好危險 會容易動情 因為了解咗先 傾計 大家唔知大家樣 好易放心講秘密出黎 又唔會驚對自己現實有咩影響 但有時會撈亂感情 鍾意咗對方 就會奶屎 不能自拔

笑咗 依到有幾個巴鍾意毒撚

會 傾多兩傾 咩都講晒出黎 發現對方已經係最了解自己嘅人 一個深櫃黎講 得來不易嘅朋友 然後 愛上了他

咁樣真係好易出事

要點介

個Post都推得幾快 咁多人係度

已經做緊😂😂😂

試過一日3-4 個1001
班廢青好撚得閒

咁細個就有女肯俾佢中出 即係本身條件都唔差
唔洗落仔即係屋企有d錢養得起
最緊要係肯負責任 好man

落緊雨呀

新人
想同身邊一個好close嘅男仔出櫃，但又好驚佢知咗會唔知點睇我

你best fd男定女先

深櫃好啲

想講就講
咁樣比咁大壓力自己唔喺咁好

or 你有另一半先再出都得la
對方會易接受啲
最好做到自己好易比人玩

熟晒架步要扮？無扮過 從來只係迴避講女女嘅問題， 但又甚少有人問我係咪

性格太麻甩掛...

想拍拖好正常 唔少人 2x先第一春 真係有咁急 有啲一拍都天長地久 找對的人 唔怕無幸福呀傻仔 出櫃就... 後果得兩個 繼續有朋友做 / 無朋友做 承擔到咪出 舒服啲嘅話

豆巴哲學

好想比後生爸爸中出

大隻黑實嘅後生爸爸

好鐘意呢啲悶騷男

BTW 其實我覺得要睇定啲先再同人講都唔遲 又唔係啲咩重要野

深櫃只會將你識人嘅主動性會磨滅哂, 快啲面對好自己 裝下APP 同人FUN下 了解完個圈 先再慢慢去PLAN落去囉

加油 進步緊 睇黎DM有好好教導你

不過CC叔就慘啲

邊到進步咗 我明明一向係咁

AGGER
MY BAD

你係話緊我錯別字定乜

DINOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

做乜鳩 明明段野無乜問題

亂

睇得明is ok
你又唔係咩作家 寫野洗唔洗好靚

hello

定話緊我思考進步咗呀？

STALK

豆巴進步了

係性愛技巧

巴打試過？

當然無

一個二個撚緊我

比人撚下唔好嗎

點解要扮直？
大家都係男人喎

射射

比我撚就好

咁點解你係tb
大家都係男人

我係男人

豆奶唔係想3p咩

直男有特別既特徵/行為之類？
如果係講女 咁唔講女既直男咪姐係好gay?

每個人都唔一樣架wor
有d人行為性格都好直 但係原來係mb
有d人好sissy 但係都有機會係直

所以唔明上面講既扮直男

新朋友留名

新朋友你好

嗨嗨嗨

求救⋯屎眼入面生HPV

好彩 有穩定 伴侶

lalalalala

完全冇動力溫書

[url]求救⋯屎眼入面生HPV

LIHKG @ Android[/url]

搵人比啲動力你

Lecturer先比到動力我

好靚仔？

後生，風趣幽默，但係有未婚妻

我幾年前同左最好既男仔朋友講左 好彩感情有增無減 佢有女朋友 但我唔開心佢都一樣會陪我會聽我講 佢有時都會好奇男男既野 不過唔係個個接受程度一樣 建議你慢慢試下水溫先 到時佢接受唔到無埋朋友仲慘

有時講女會易容入班仔到
所以我無乜男仔朋友圈

我會撚到佢無精神3p

你唔洗ot咩

來生不做香港人嗰個Jacky好靚仔

眼訓

訓啦你

做gym比個正太抄牌，佢係咪係我身上感受到無邊父愛

咩事會抄到牌

想我陪佢做gym掛

你呀？

圖?

唔通你咩

鄰家男孩路線
邊種鄰家男孩把口咁臭又串又八婆格

我係susan成日俾人抄牌又每次拎上黎講咩

我成日凝住啲八婆基佬係擁有住當年賜座男鬧死八婆既形象

求介紹

做公廁都好拎出黎講

原來佢係咁

歡迎內射本廁

毒撚不了

你唔係毒撚派咩

肚餓

食早餐

早安，今日無圖 阿媽今朝冇send俾我

要靚仔？

唔想落街

春天來了

I know that feel

到左春天需求好大的 平時已經隔日一次

想fun

pmed

Stat

26 180 74 1

hv place?

自住

any tg/line

no la😂

footfootisthebest

撚狗

我都係 聽日仲要考試

?

去邊買個handcarry gip好

出多啲街啦清

你日日去睇gip呀？

系牙

咁得閒

半放棄中 打緊機

下唔好啦

已經溫左3次 今晚開始第4次

支持你

有線啲男記者好高質

wingwingwing住屯門嫁原來

之前睇
aeon同千色 d gip唔錯

係屯市買咗個 幾抵屌 for 今年啲旅行 都幾多款揀 都有 幾大空間剩係賣 gip

係永安買左了

永安前幾日好撚多人

尖沙咀食咩好

我都行緊去尖沙咀

減價嘛 同sogo一樣

我「地」都去緊尖沙咀

都唔明 減完價都係貴

清貨舊款咪平

撞下你

撞到再算

咩衫？

軍綠

打仗?

七彩顏色u記t shirt

返天空啦

人間太污穢 唔岩我

一陣行唔行海？

不了 返屋企食飯

RICH

乜水

moar

A combination of "more" and "roar"

去起底先

好呀

好man 呀

好想比佢中出

咩眼光

點解次次去魚塘都係雷聲大雨點小

The one ?

大南街

魚糖有無 list

好正 又有腳

有次急尿唔小心入左個 啲伯父𥄫住哂

咩係魚塘？

cc

因為黑色止血鉗

唔小心J到 竹內涼真出哂血

GV男優樣

[url]
[/url]

ig睇佢望住豐景園間新生命
佢應該住南浪海灣
有錢仔

tumblr成日比人返post嫁喎
話佢喺圈內名S/主

早安

成日去歐洲

冇伯母feel

伯母話今日母親節，琴日去左打通宵牌，無圖

訓極都好眼訓

佢好似英國讀緊書

繼續訓

有銭人係唔同啲
仇富mode on

錢

你呢的毒男 幕門兄咁高質 點比吖

雞

Say個hi都雞

SAYS THE ONE

係都去susan la

廁所咁熱

見你個個都講 睇下咩黎 幾有興依家

binbinisthebest

我都要執屋

一齊

3wings

你被佢玩過？

Netflix有啲戲/劇唔係英文係德文法文個啲平時唔會接觸到嘅語言
唔知係咪因為唔常接觸個種語言所以睇得好冇癮

我做雞嫁
邊會比人玩

hi sisters

hi mother

瘋狂loop

oh my cute cute daughter

五月天🤘🏿

勁sad

做咩事呀？

考完一科，完全唔識

Loop到癲左

Hug

下年加油

你都下年加油

我下下年都要

無限loop

好多虎背熊腰嘅大隻仔係街

但無圖

冇下年，fail嘅話就要summer sem考

出多啲街啦死毒撚

岩岩先返到屋企

Thx for sharing

比個毒撚話毒撚

一直都有聽開佢

Hey hey You you
I wanna be your girlfriend

No, thanks, but no

又話溫書

溫緊
就黎放鬆

仆街比佢洗晒腦

打機啦

Nego nego nego negoya

可唔可以唔好污染呢度?
呢啲留返俾狗聽啦

成個腦都係

block左
block撚埋右你班韓國泡菜狗

好熱
夏日熱辣辣

今次有日文版，仲有48個AKB成員喎

笑了 block lor

又一年

I want you ~
I need you ~
I love you ~

上年今日話要keep fit
呢家個肚腩

我個肚腩都好大
考試加油哦

肚腩

Plato 170 70 22

有肉地

洪金寶岩唔岩？

有肉地=\=太肥

我減緊肥，不過減極都仲係少少肥

慢慢黎 邊有咁快

無法抗拒美食嘅引誘，今日考完試去左喪食

有肚腩咪幾好

黑社會的超能力女兒真係好好睇

想瘦少少

求集氣pass

支持你
唔好緊張

支持fail and defer

食野

冇野食

要加油，一定pass

上jackd搵野食

冇玩app

上TT搵個快餐

落街買

好熱 我仲係間房嘆緊冷氣

我係公司嘆緊冷氣

腳仔一定得

G持

未出門口

吹緊風扇 有冷氣都好熱

有無咁熱

喺到搵野食

春天，係容易熱

春

偉特？

咁勁抽

努力加油

隔離舖靚仔都走埋 唉 sales行業真係好淡

而家旺角死場一人一舖 都幾歎齋坐

見佢白白淨又唔使戶外努動

忽然記得爆過cc叔係邊到做野

再嘈 拉你埋山邊

你想做現場觀眾 企遠的 慢慢欣賞

知得太多 下場好慘

好睇 男主角鄰家男孩feel 勁好J

有幾慘

相相都記得？

眼圈勁黑 手軟腳軟

無印象 唔想知

唔比佢瞓教？

人肉電莖椅

好熱啊

溶左

係美乎站行到出汗

今日熱到跌左部電話落地，而家崩左

好慘

好撚熱呀放工

又高大 肉肉地 好想同佢互屌互奶

出番黎嘅

掛住你嘛

臭雞

車嘅廢氣 加上現時氣溫
.... 配搭 恤衫 西褲
.... 好熱呀屌....！

我都掛住你呀

裇衫西褲汗

白底衫

miss u too

Miss u three

miss u four

已經望厭六舊腹肌嘅電影男主角
有d微胖高大嘅男主角好正 好貼近現實 好有小哥哥feel 好想畀佢寵愛 又同時想保護佢 佢好單純但又成日ff 好搞笑

有冇人可以講下熱戀係咩點樣?
岩岩開始拍拖, 但好似冇咩熱戀既感覺
一日可能得10句msg
一星期見一次左右
係咪正常?
你地岩岩拍拖係點樣的

睇個都唔覺咁高 睇完google 先知有188 完全係dream type

人人唔同嘅 不過我拍個陣都好似你咁

掛住睇漫畫 做gym做唔切

好想好似馬騮咁爬上呢棵樹 佢個笑容真係

好怕之後會越黎越少野講

agger 佢笑容真係好charm 成套戲係咁比佢溶化

邊有咁多野講

感覺好怪
有時同朋友仲傾得多

好淫

繼含含打打後，比人屌屌爽爽，遊遊真男神

係咪就係你上面個個？

大笑

今集食平D凍肉舖個仔仔幾好
把聲仲GAYGAY地

大奇蹟日

我都覺

考成點？

真心50% fail 唉

唔係掛
祝福你

難到on9 希望佢手下留情 刀下留人

好熱

涼過琴日

考完放鬆下喇

仆街 熱到呢

肥仔怕熱？

我西伯利亞人 唔熱得

X2

我早左20分鐘入課室開冷氣

爆瘡

岩岩去左隔離廠搬野 爽

好似無咩gv

肉便器 泥醉系列

cap 圖呢

mytv

係咪筲箕灣街市

好人好姐 而家多大隻零找食

你又知

彭于晏都似零 正正經做一嗎 哈哈哈

泥醉系列好悶

g@mes 之前有個男優蒙珠眼 原本大大隻變左熊

我要線上版

What do you up

性慾強好煩啊啊啊啊啊

約炮

就您啦，即刻跪低同我含

Bye

含呀，如果唔係口姦您

撚都斬斷你

含斷我好過啦
俾您留為紀念啊

斬死埋你

戰鬥力高先好諗住強姦我
我會像頭餓狼

淫零

下由你講呀？

我清泉

呵呵 係鬼

你....

開冷氣訓晏教

齋up

有窿地方 無淫歡迎

明斗 黑川大志

嘩頭先送包果個郵差大隻到呢
好想拉佢入屋扑野

大唔大包

唉呀 唔記得睇添

樣

Good

請師父仔飲汽水 哎吔 唔好意思吖 幫你抹抹條褲先

唔好意思呀整到濕哂添
你除一除條褲呀我幫你整乾去呀

嘩 很大大一棒

師父你個到都濕左喎我幫你抹呀...
唉呀...做乜愈整愈多水嘅師傅....

妖 擘大的口

兩個淫零係到互相ff?

請問有無影片link?

計埋你3個

唔會ff你地

唔知點解又好想嘔

食太多

見到你

靚到嘔

又排骨

點

唔知係咪耳水唔平衡

個胃有事？

定係要話定，媽媽唔好唔要我

喺

糖媽媽

下耳水唔平衡同胃有關嫁？
我以為係頭啲問題

家用呀衰仔

淫賤不能移

六相係 0咩 嘿嘿

簽咗衰仔紙啦呀婆

如果係大野祐樹 咁博命咩都拍就好

經典死魚

下 西口西面 唔算死魚

敦志先係死

嘿 關你咩事 嘿嘿

Ok啦

Maybe.Who am I to judge?

hi

Sleep

Hi bitch

攤係床 聽下歌

咩鼠？ 瞓唔著

同人傾左好多關於自己嘅問題，唉......

同我傾下

豆巴又想約3P

唔約你了 一陣遊遊豬又衝出黎屌鳩我 話你好應我約 就唔理佢

佢前日先比人屌完 應該無咁快想要

唔覺意噴左老母隻止汗劑

同人傾左好多關於自己對「性」嘅睇法啫

咁有咩唔開心

覺得自己嘅特徵，就算溝到仔都唔會長久

短？ 鬆？

唔知點講，柏拉圖啲朋友

等散

靚仔任屌？

一瞓唔夠就頭痛

唔洗戴又任中出

冇問題，只係其他人覺得有問題

夏天真係好 好多短褲拖鞋仔仔

圖？

唔公開

無圖就自貼啦你

嚇親大家

嚇大

返ig睇台仔 近排好多台仔collection
睇到自己都台台地

Ig呢？

自私丁
搵到1個 你就會搵到一大堆

自私丁會爛丁爆菊花嫁喎

唔緊要
真心一搵就一堆
個個都咁好丁

jasper.shih真係好靚仔
好似台仔黎

無科勞開台仔

加油

係

知你係男神外協遊啦

睇開日仔

無科勞開瘦嘅台仔

禾科勞果d直仔feel重d 平常人一睇唔覺

全部肥西

Ig呢屌你

壓撚死你

屌演hulk果個actor好man 雖然50幾但man到痴線

係到雷神啦

係都美國隊長啦

買一打落健身室請人飲水
歐洲迷姦水襲港 供應蘭桂坊酒吧

跟住搬唔郁啲人

係健身室上演活春宮

點解仲未爆

都暈左點扯?

唔玩丁玩肌肉都得

洛基先正
魅力型學霸

雷神好傻好可愛又好型

識唔識食

識食先係hulk

大綠撚？

人型呀

普通撚 不了

咁你可以試選擇食Thanos

紫撚

btw套野唔好睇

下 好睇喎

好悶 睇完唔想拍手

睇到心up

西女人老公去左睇

慢推有咩問題

一堆垃圾出嚟刷出場率
最後又係得返堆垃圾拖雷神後腳
黑寡婦幾時做返lucy
btw 好想知doctorstrange睇到個結局喺點...

你做咩唔去

神奈小姐 真係幾掂 有笑有淚

一得閒就想打丁

打

下次飲白啦

on9

早晨 棵花好靚

都係我媽send比我

落左藥

遊男神比人落藥

我呢啲有face protection 嘅，一定無事

Me

+1

+2

+3

無人

瑞士升學廣告個男仔好靚仔

Find me ?

圖

No

Bye bitch

一陣搭地鐵先影

台仔醫生無得輸 請中出我

又無圖

擺上黎好似好衰

講完無圖都好衰

我對台仔好好

好熟呀

都係我老公黎

講比你老公知

邊個雞

你

Ok 講比你老公知

佢會打死我

屌死你

去旅行就可以日日被中出

[url]疑不滿店員態度 女客當眾拉屎丟店員

LIHKG @ Android[/url]

講咁耐圖都冇張

真心j出血

屌你呀 講完又無圖

老公話要一日2發先夠皮

直接開幾日房咪得 洗鬼去旅行

Jing

又扑又旅行先最正

幾時生日 送碌假鳩比你

有排
我要老公果條巨龍就夠

你老公幾時生日 買定啲海狗丸比佢
就黎比你搾乾

都係有排
明明係大家榨乾大家

你邊到乾

你估比人砌唔攰牙

爽唔洗代價牙？

米系囉

辣殺

見人打羽毛球就好想打

打囉 以前日日放學揪波

中學 真心瘦

無人一齊打呀
依家幾重

唔話你知呀
老公仔重過我

下

佢偏輕
但睇落小fat
我就睇落輕
實際重
可能肌肉重

咩玩法

反差萌
不過我都係得63
fit呀

好神奇 解釋唔到

靚兜

有仔真威

的確係

咁重

唉冇鬧交幾個月，呢幾日不停咁嘈。。。

係咁架啦

利申A0

嗨

圖呀嗱

佢咪TVB廢青閒情個主持囉

吓，我未見過

焦浩軒

Hi新嚟㗎 大家好

嗨做緊咩呢

Hi我都係新嚟

新人要自我介紹一百字

就嚟又1001

我要做愛

奶腳

眼鏡

老公

台仔